今日係連登最撚右派既一日 犯法就要拉 冇錢就要死

HA犯法就要被人拉 接受法律制裁

政府打壓創作、選擇性執法、拉音樂人唔拉中國蝗、大媽跳舞冇人理玩音樂就要拉、工廈政策法律過時、娛樂牌難批、多元產業重要性、娛樂對市民既重要

全部唔撚理
我又唔聽歌 唔聽band 唔聽live 你死關我Q事? 事不關已已不勞心

HA比唔起錢租商廈 去工廈就抵被人搞

高地價政策、官商勾結、鋪租貴、法律不利租戶、業主想點就點、活化工廈政策失敗、工廈政策法律過時、政府保護既得利益者

全部唔撚理
總知冇錢就你死你事 最好取消埋綜援、生果金 冇錢就你問題 窮人生死關人忍事

他日有第二次佔中、第二次魚蛋革命、第三次公民廣場之戰、第N次龍和道血戰

連登勢成支持政府最堅定之地

犯法就要拉 冇錢就要死

保護弱勢？多元產業？扶助創業？創意產業？
咩黎架？食得架？

犯法就要拉 冇錢就要死

政府惡法？社會不公？
WFC

成個連登變晒藍屍大本營咁

成班阿叔阿婆阿嬸係度論天下
諗起都想嘔

犯法就係犯法等遲d廿三條立法連登支持拉人

其實真係得嗰幾條友係咁講呢啲論調
仲要講極都係嗰三篤屁
得閒整幾句嘢潤鳩下人 以為自己撚緊狗

班Attention Whore應該好開心
咁多人同佢地「討論」

犯法就犯法
要接受法律制裁

咩話？23條係惡法？
話知你咩犯法就犯法啦反正唔關我事唔會拉我

老老實實我真心堅信有批打手做緊野

從結果黎講 佢地成功左
自從雨革失敗左 高登膠登連登
三登既時事台一日比一日腐敗

將個議題放上枱面但爭取唔到連登仔支持就發癲，老奉支持你咩

喂佢地圍爐post黎
相反意見就當人打手架
支持你地班撚樣=有遠望醒目
反對你地就係5毛/打手

我有話邊班人打手咩?

圍爐你又入黎

衝出嚟柒

一早就得返打卡影相果堆出沒係時事了

請黑工=犯法就要拉
有地下音樂組織(ha,我唔知點形容佢)涉請黑工=打壓香港文化

連登好嘢！

垃圾樓主
左派右派都唔識分

樓主應該用法西斯

或者法家都得